譚德塞 唔好再

亂咁擺一副 Hi樣係街

巴打二次創作再創作

我請你唔好再

我請你唔好再，話口罩唔洗戴

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞

Ching早啲休息，耶穌聽日復活

佢個樣確實可惡，著老西配牛仔褲

我請你條仆街，要奶支咪傳出街

Strong post留名

....cls

武肺死 又廉膠布
柒到死直頭反肚

留名！

我屌你譚德塞

佢家下含左撚 又轉左奶下共

留名聽全首

奶蝦貢

即刻上YouTube 聽返先

我見佢無哂乎呀 武漢人人有肺炎呀

Push

咩教會

推

留名

佢家下唔撚戴....

乜教會？

各位返開邊間教會

lm

好多教會人士

有啲難度

就算病到咳也唔撚戴~

小弟唔識野講聲sorry先
咩歌黎？

郭富城的弱

郭富城既弱

應該係允光嘅

我屌你譚德塞
疫症都當食生菜

我請你唔好再 奶住中共扮可愛

push

我請你行出街，唔帶口罩大聲嗌

去開教會聽聖歌 留名

老屈taiwan President 蔡

Lm

我屌你唔好再 話個口罩唔使愛
佢個碌柒極可惡 亂咁奶共侮辱醫護

LM

咩歌

柒到死呀譚德塞

我屌你譚德塞
用馬桶又唔冚蓋

陳奕迅 七百年後

發現教友

Nice church

留名出曬成首

富士山下

佢埃塞俄比亞

譚德啋

第一個明明都ok 第二句直接返教會係咩事

正呀Xi總佢屎忽屹屹

留名等成首

經典回憶

第二句先岩音wor

行撚開 唔好再
亂咁擺一副hi fi係街
我請你唔好再…二十歲係樹扮可愛
佢個look確實可惡 佢仲要大碼衫配賴屎褲
我請你抬hi fi…舊到死咪抬出街
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見佢對我抬頭 笑意淫淫發我姣呀
She gonna ham(咸) sup(濕) me ar
我咁俊俏廢撚事呀show佢
我要乜名講啦handsome boy 仲幾不羈確實

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
點呀屌你諗左去邊

我估佢條底褲…攬錯左上頭頂lu
坐係街趁人少少 吽下吽下係樹自己笑
我嗰次行開boom…又見到佢自己笑
佢每天也自己笑 就算下雨天也自己笑

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下黃色衫…又變返著綠色衫
又變返著黃色衫 驟眼望下好似綠色衫(咁至handsome)
佢家下黃色衫(咁至handsome)…下半身配牛仔褲
又變返著綠色衫 佢下半身配白色褲(識西分呀你)

立立亂立立亂 我老母…勾佬點算(咁咪好囉)
原來我老母’s老母 齊去勾佬
再無法修補relationship

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(吉錯總掣標撚哂shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

我阿媽突然出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話要共你風下流幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
入戲肉至黎the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

佢家下黃色衫

我屌你，譚德塞
面目猙獰似乞丐
不知所謂扮上菜
隱瞞疫情撐飯蓋
必定下臺眾望載

屌你睇完你兩個句野 d聲音畫面出曬黎

我屌你 奶共奶到上面 or
我屌你 奶共出撚曬面

六月飛霜

留名等睇改晒成首

留名跟進

ching波底唔差，不過入錯左場喎

K歌之王

疫症暴發 感染全家啦

留名等睇教會RAP

本post難得啱音之作

我發現全首都可以xxxx譚德塞（唔計rap）
然後再發現全首都可以xxxx屌你譚德塞

The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，柒到死直頭反肚

cls

其實好耐之前都已經有人咁改歌 不過沉咗

喂有冇肺炎帶過黎呀

佢件衫係紅色衫 又要大碼衫配紅底褲

譚德塞 唔好再
亂咁奶 支那 痴乸咗線
佢埃塞俄比亞 五十歲喺樹扮專家

病到死仲唔肯戴
仲要話個口罩唔洗戴

屌

搵我唱返ok?

Ok

使唔使返教堂

強帖劉明

this one ok

點呀屌你歸撚晒邊~

尼哥要rap?

郭富城首 強

Cls

五十路喺度扮感慨

高登經典再現

屌你班教會撚，唔駛番教會就係度亂鳩咁黎

錫住中共扮可愛

中共日日傳播病毒 癲㗎牙呀

佢個樣確實可惡，著套舊老西配牛仔褲

我見個武漢人嚟 chok吓chok吓肺有痰呀
She gonna 咳出嚟 ar
我咁中箭會有事呀 速退
我叫乜名講啦 火神boy 要呼吸機吊命

譚生

教會都唔收

Cut佢經費標撚晒shit~~

同感

Lm等全首

有聲

留名strong post

Thx ching

大家都係p牌
Btw thx ching
我真係走左去搵郭富城...

強帖黎明

佢埃塞俄比亞 變咗中共俄比亞

鐵漢柔情勝過維尼

係咪不如不見?

係最冷一天

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

強貼留名

超期待MV

點呀屌你口罩喺邊？

係郭富成嘅弱

strong post lm

佢家下唔使戴
又變返叫人即戴

好鐘意呢個comment

又轉返 會唔會好啲

唔好諗住加隻腦魔就過到骨

又變中共俄比亞

變左舔共維尼亞

有冇整合

佢家下譚得塞 又變左做譚得志

佢早兩日先講 話快將疫情高峰
但佢轉個頭改口 下個月尾先面臨巔峰

係咪復活節，所以有咁多教友走出黎
希望快d 出哂成首

啱啱崇拜完？

（離題）立立亂立立亂 特朗普…勾佬點算

因為愛所以愛？

都話係一絲不掛啦

你係咪唔識唱隻歌呀ching

佢埃塞俄比亞
患愛滋當食生菜

師兄成首自己打？五十歲喎好似 第4句

google咋
頂住先...

laughed, thx

譚德塞 唔好再
亂咁奶 支那 痴乸咗線
佢埃塞俄比亞 五十歲喺樹扮專家
佢個look確實可惡 佢仲要大碼衫配賴屎褲
我請你抬hi fi…舊到死咪抬出街
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見個武漢人嚟 chok吓chok吓肺有痰呀
She gonna 咳出嚟 ar
我咁俊俏會有事呀 速退
我叫乜名講啦 火神boy 要呼吸機吊命

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
點呀屌你諗左去邊

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞
佢家下唔撚戴....就算病到咳也唔撚戴
The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，柒到死直頭反肚

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下黃色衫…又變返著綠色衫
又變返著黃色衫 驟眼望下好似綠色衫(咁至handsome)
佢家下黃色衫(咁至handsome)…下半身配牛仔褲
又變返著綠色衫 佢下半身配白色褲(識西分呀你)

立立亂立立亂 我老母…勾佬點算(咁咪好囉)
原來我老母’s老母 齊去勾佬
再無法修補relationship

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(吉錯總掣標撚哂shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

我阿媽突然出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話要共你風下流幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
入戲肉至黎the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

那試劑確實可惡 驗錯仲要抵賴華妖婦
最喜愛食蝙蝠 冚鎮瓜柒零感染

kz

四次創作

唔出街都感受到教會氣氛
連登有愛

復活節快樂

貪得啋 ng好栽

譚德塞 唔好再
亂咁奶 支那 痴乸咗線
佢埃塞俄比亞 五十歲喺樹扮專家
佢個look確實可惡 佢仲要大碼衫配賴屎褲
我請你抬hi fi…舊到死咪抬出街
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見個武漢人嚟 chok吓chok吓肺有痰呀
She gonna 咳出嚟 ar
我咁俊俏會有事呀 速退
我叫乜名講啦 火神boy 要呼吸機吊命

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
點呀屌你諗左去邊

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞
佢家下唔撚戴....就算病到咳也唔撚戴
The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，又駁返就狂兜圈

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下黃色衫…又變返著綠色衫
又變返著黃色衫 驟眼望下好似綠色衫(咁至handsome)
佢家下黃色衫(咁至handsome)…下半身配牛仔褲
又變返著綠色衫 佢下半身配白色褲(識西分呀你)

立立亂立立亂 我老母…勾佬點算(咁咪好囉)
原來我老母’s老母 齊去勾佬
再無法修補relationship

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(吉錯總掣標撚哂shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

我阿媽突然出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話要共你風下流幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
入戲肉至黎the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

我係你條靚 女王陛下

大家咁話啦巴打

強帖留名

譚德塞 唔好再
亂咁奶 支那 痴乸咗線
佢埃塞俄比亞 五十歲喺樹扮專家
佢個look確實可惡 佢仲要大碼衫配賴屎褲
我請你抬hi fi…舊到死咪抬出街
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見個武漢人嚟 chok吓chok吓肺有痰呀
She gonna 咳出嚟 ar
我咁俊俏會有事呀 速退
我叫乜名講啦 火神boy 要呼吸機吊命

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
點呀屌你諗左去邊

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞
佢家下唔撚戴....就算病到咳也唔撚戴
The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，又駁返就狂兜圈

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下唔使戴…又轉返叫人即戴
又變返叫唔使戴 度下度下好似唔使戴(咁至係safety)
佢家住俄比亞(深愛住China )…患愛滋當食生菜
上半身佢唔使戴 佢下半身又唔使戴(識西分呀你)

立立亂立立亂 美國佬 cut錢點算(咁咪好囉)
原來Chinese’s有錢 齊去收片
再無法修補relationship

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(吉錯總掣標撚哂shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

我阿媽突然出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話要共你風下流幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
入戲肉至黎the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

佢家下痰德塞 又變返叫鹹濕菜
又變返叫痰德塞 驟眼望下好似鹹濕菜

三次創作

正

痴撚線 全部教友嚟
btw strong post lm

無屈架牙啊
個病毒就係來自支那牙啊
Wuhan Wuhan China

咁多教友

strong post ln

侵侵唔奶愛維尼

呢個有啲舊個陣未上高登

教會

woo

我首飲歌

譚德塞 唔好再扮劉青雲

睇到個標題我直頭唱左出來
原來首原曲已經係10年前

屌呢個comment笑撚到我

你啱，各種意思上都啱

推到有人唱

可以整兩個version
好似自己肯做飯咁

法國口音啊？

幫推

屌呀俾你撚咗鑊添 !

第二段： 譚德塞 含撚啦

推呀屌你

好應景

我頂你譚德塞 係噉奶確係樣衰

推到Rapper Kz出嚟再2次創作同唱

果然過復活節引咗好多教友出嚟

不如叫生番再寫一次啦，見各位都諗得好辛苦

後面用 賴共俄比亞 都得？

diulama真係永恆經典

我請你唔好再 面對疫症輕視和掩蓋

無暗瘡又黏膠布->陷球鏟又唔公佈

屌 大笑左出聲

你自己改個段咪又係教會

劃火柴？

立立亂~ 立立亂~ 特朗普兇我點算

佢講過唔駛戴…又變返話唔該戴
又變返叫唔好戴 下次又叫口罩唔該戴(咁至低能)
佢今次唔撚戴(咁至低能)…話無得預防徙曬
下次屌佢又返戴 話有機會唔該戴(識西分呀你)

正喎

佢見阿月娥好得喎
少女佢唔鋤愛八婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
五張幾處女啅得過

你最嚴重

黎明

正bor華春瑩濕濕立立
正呀葉劉都屎忽gutgut
正喎呀林鄭心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎譚叔叔昅昅

我屌你譚德塞，亂咁噏當生菜

呢首真係永遠睇字個腦就有音樂

屌你，我信佛念開經，包容下

行撚開 譚德塞
亂咁奶支那今舖仆街
我請你唔好再 柒柒下相信譚德塞
佢個look確實可惡 要扮無事要奶又唔撚顧
我屌佢條仆街…話發燒至唔出街
冇發燒佢唔撚show 直頭到死亦唔通佈

佢家下唔駛戴 後兩天叫大家戴
累到歐美傳撚晒 又對支那係咁奶

叫我？？

梗乜撚

Push
推到有人唱

有無人整合下，好亂

立立亂～立立亂～
條黑鬼奶共點算～

笑出黎

約翰遜突然出院 話已經病情好轉
誓要將疫情扭轉 仲要屌世衛幾轉

郭弱城-富

佢埃塞俄比亞 變咗中共俄比亞
又變番埃塞俄比亞 驟眼望下變番中共俄比亞

望下望下好似係支那

應該係主內弟兄

？？

50歲喺樹扮可愛

邊間教會架你

之前有巴打改咗
明明仲啱音 反而沉咗

行撚開 譚德塞
亂咁奶中央 衰過企街
佢埃塞俄比亞，老母屌極唔撚化
下下幫曬共產黨，柒下柒下係樹害香港

我諗你條hihi 晚晚搵近平get high

行撚開 譚德塞

lm 必須要推

推到有人唱～

喂 有冇肺炎帶過黎呀
個肺白曬無用架啦
啲藥未研發 揾定棺啦
咳下咳下就快升神

正喎口罩唔戴亂柒咁咳
正呀隻手唔洗亂柒咁掂

立立亂立立亂 特朗普…嬲豬點算(咁咪奶共囉)
原來我老母’s老母 齊去勾佬
再無法修補relationship

再無法修補sponsership

各位弟兄姐妹，教堂入口另一邊呀

強嗰首郭富城

等MV

你真係冇改錯名 毅進仔又真係唔撚識

特朗普 老母 齊去勾佬

譚德塞 唔好再
亂咁奶 支那 痴乸咗線
佢埃塞俄比亞 五十歲喺樹扮感慨
佢個look確實可惡 仲要大碼衫配賴屎褲
我請你抬hi fi…舊到死咪抬出街
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見個武漢人嚟 chok吓chok吓肺有痰呀
She gonna 咳出嚟 ar
我咁俊俏會有事呀 速退
我叫乜名講啦 火神boy 要呼吸機吊命

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
點呀屌你諗左去邊

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞
佢家下唔撚戴....就算病到咳也唔撚戴
The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，又駁返就狂兜圈 (就算下雨天也自己笑)

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下唔使戴…又轉返叫人即戴
又變返叫唔使戴 度下度下好似唔使戴(咁至係safety)
佢家住俄比亞(深愛住China )…患愛滋當食生菜
上半身佢唔使戴 佢下半身又唔使戴(識西分呀你)

立立亂立立亂 美國佬 cut錢點算(咁咪好囉)
原來Chinese’s有錢 齊去收片
再無法修補relationship

佢見阿月娥好得喎
少女佢唔鋤愛八婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(Cut佢經費標撚晒shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

我阿媽突然出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話要共你風下流幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
入戲肉至黎the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

369

去中國行一轉，中左新肺炎點算

笑撚醒咗

我屌你譚德塞，亂咁噏當食生菜

去中國行一轉，病發新肺炎點算
喂呀媽我住醫院，弊啦右肺花就黎死啦
我屌佢譚德塞，話要話肺炎不再
係要奶到實中國，未賺到飽佢唔醒覺

今日係耶穌受難嘅日子；係呢度見到好多主內嘅弟兄姊妹，我真係好感恩

啊門

再無法收到sponsorship

佢衣索比亞

推呀
各位教友起身未

強貼LM

死仔包 爭乜鬼金牌

我請你條仆街 咪在係豎扮專家

原來特朗普’s老母 唔夠醫保
再無法修補sponsership~

高汁

佢個腦確實係忽架啊吓

譚德塞 唔好再
亂咁奶 支那 痴乸咗線
佢埃塞俄比亞 五十歲喺樹扮感慨
佢個look確實可惡 仲要大碼衫配賴屎褲
我請你抬hi fi…舊到死咪抬出街
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見個武漢人嚟 chok吓chok吓肺有痰呀
She gonna 咳出嚟 ar
我咁俊俏會有事呀 速退
我叫乜名講啦 火神boy 要呼吸機吊命

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
點呀屌你諗左去邊

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞
佢家下唔撚戴....就算病到咳也唔撚戴
The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，又駁返就狂兜圈 (就算下雨天也自己笑)

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下唔使戴…又轉返叫人即戴
又變返叫唔使戴 度下度下好似唔使戴(咁至係safety)
佢家住俄比亞(深愛住China )…患愛滋當食生菜
上半身佢唔使戴 佢下半身又唔使戴(識西分呀你)

立立亂立立亂 美國佬 cut錢點算(咁咪好囉)
原來Chinese’s有錢 齊去收片
再無法修補relationship

佢見阿月娥好得喎
少女佢唔鋤愛八婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(Cut佢經費標撚晒shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

武漢班柒頭出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話去外國travelling幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
冚國鏟疫情the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

喂個病毒由武漢嚟阿
X光睇落似花花肺阿
武漢啲病例好隱蔽阿
美國話維尼顛倒事實
法國話維尼濕鳩笨柒
意國以為會安穩度日 一爆即刻仆撚晒街～

喂有無肺炎帶過嚟呀

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Lm等人唱

LM 睇人唱

全部教友好快撚啲去掘蛋咪再衝出嚟柒

家下綠色衫都唔識好打極有限

好工整wo

但好唔啱音wo

但你有口話人冇口話自己
你應該只係同佢唔同教會啫

聽係有聽過 個陣咁hit
但係冇去搵過佢全首黎聽
換左啲歌詞就認唔到

我請你譚德塞 六十歲喺樹談戀愛

KZ係咪黃架
推到佢唱

有聲po

譚德塞 非洲菜

主內弟兄

再次證明kz填詞真係勁到，又啱音又好笑

屌 50步笑百步

痴撚線

譚德塞 唔好再
亂咁奶 支那 痴乸咗線
佢埃塞俄比亞 十個馬桶九個唔冚蓋
佢個look確實可惡 仲要大碼衫配賴屎褲
我請你抬hi fi…舊到死咪抬出街
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見個武漢人嚟 chok吓chok吓肺有痰呀
She gonna 咳出嚟 ar
我咁中箭會有事呀 速退
我叫乜名講啦 火神boy 要呼吸機吊命

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
點呀屌你諗左去邊

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞
佢家下唔撚戴....就算病到咳也唔撚戴
The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，又駁返就狂兜圈 (就算下雨天也自己笑)

個個插爆我冇眼 夠哂仇人當我傻人
我個人愛詐型 武漢民情作細十成
慘情…話咁快到蝗蟲仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下唔使戴…又轉返叫人即戴
又變返叫唔使戴 度下度下好似唔使戴(咁至係safety)
佢家住俄比亞(深愛住China )…患愛滋當食生菜
上半身佢唔使戴 佢下半身又唔使戴(識西分呀你)

立立亂立立亂 美國佬 cut錢點算(咁咪好囉)
原來Chinese’s有錢 齊去收片
再無法修補relationship

美國阿維尼當佢傻
晚晚狂磨鄭月娥
新冠頂武肺一鳩過(關我閪事咪玩咁癲)
屈鳩佢病毒輸出國

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(Cut佢經費標撚晒shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

武漢班柒頭出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話去外國travelling幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
冚國鏟疫情the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

喂坐下坐下
姓蔡嘅chok下chok下話齊黎抗疫
柒頭佢無入籍更無國籍 我嬲架
兩秒佢踢爆我奶支那 我即刻show people
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我佢涉歧視我太暗
我好無辜 太dark都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁暗
點呀屌你諗左去邊

我請你唔好再
亂咁屈當食生菜

醫烏

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

唔好意思，借一借位

「天國旅立」質素咁高既本土遊戲冇人知？

一陣條友又話香港人攻擊佢

留名睇成首

去中國行一轉，中左新肺炎點算
喂呀媽我住醫院，弊啦右肺花就黎死啦
我屌佢譚德塞，仲要將肺炎覆蓋
係要奶到實中國，未賺到飽佢唔醒覺

Dllm, d人唔識改就返教會喇

邊睇邊有聲 痴9線

我地不嬲是中國人呀hi

係攻擊佢又點 係咪

武漢疫情冠絕全城
支那~

留

譚德塞 唔好再
亂咁奶 支那 痴乸咗線
佢埃塞俄比亞 五十歲喺樹扮專家
佢個樣確實可惡，著老西配牛仔褲
我請你抬hi fi…舊到死咪抬出街
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見個武漢人嚟 chok吓chok吓肺有痰呀
She gonna 咳出嚟 ar
我咁俊俏會有事呀 速退
我叫乜名講啦 火神boy 要呼吸機吊命

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
點呀屌你諗左去邊

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞
佢家下唔撚戴....就算病到咳也唔撚戴
The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，柒到死直頭反肚

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下黃色衫…又變返著綠色衫
又變返著黃色衫 驟眼望下好似綠色衫(咁至handsome)
佢家下黃色衫(咁至handsome)…下半身配牛仔褲
又變返著綠色衫 佢下半身配白色褲(識西分呀你)

立立亂立立亂 我老母…勾佬點算(咁咪好囉)
原來我老母’s老母 齊去勾佬
再無法修補relationship

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(吉錯總掣標撚哂shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

我阿媽突然出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話要共你風下流幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
入戲肉至黎the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

譚德塞 唔好再
亂咁奶 支那 痴乸咗線
佢埃塞俄比亞 五十歲喺樹扮專家
佢個樣確實可惡，著老西配牛仔褲
我請你抬hi fi…舊到死咪抬出街
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見個武漢人嚟 chok吓chok吓肺有痰呀
She gonna 咳出嚟 ar
我咁俊俏會有事呀 速退
我叫乜名講啦 火神boy 要呼吸機吊命

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
Cut佢經費標撚晒shit

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞
佢家下唔撚戴....就算病到咳也唔撚戴
The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，柒到死直頭反肚

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下黃色衫…又變返著綠色衫
又變返著黃色衫 驟眼望下好似綠色衫(咁至handsome)
佢家下黃色衫(咁至handsome)…下半身配牛仔褲
又變返著綠色衫 佢下半身配白色褲(識西分呀你)

立立亂立立亂 我老母…勾佬點算(咁咪好囉)
原來我老母’s老母 齊去勾佬
再無法修補relationship

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(吉錯總掣標撚哂shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

我阿媽突然出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話要共你風下流幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
入戲肉至黎the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

自由閪教

譚德塞 唔好再
亂咁奶 支那 痴乸咗線
佢埃塞俄比亞 五十歲喺樹扮專家
佢個樣確實可惡，著老西配牛仔褲
我請佢嚟wu han…慢到死咪嚟搞笑
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見個武漢人嚟 chok吓chok吓肺有痰呀
She gonna 咳出嚟 ar
我咁俊俏會有事呀 速退
我叫乜名講啦 火神boy 要呼吸機吊命

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
Cut佢經費標撚晒shit

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞
佢家下唔撚戴....就算病到咳也唔撚戴
The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，柒到死直頭反肚

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下黃色衫…又變返著綠色衫
又變返著黃色衫 驟眼望下好似綠色衫(咁至handsome)
佢家下黃色衫(咁至handsome)…下半身配牛仔褲
又變返著綠色衫 佢下半身配白色褲(識西分呀你)

立立亂立立亂 我老母…勾佬點算(咁咪好囉)
原來我老母’s老母 齊去勾佬
再無法修補relationship

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(吉錯總掣標撚哂shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

我阿媽突然出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話要共你風下流幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
入戲肉至黎the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

有首相入醫院 約翰遜起哂痰點算

我請你譚德塞
咪再喺樹扮可愛

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

真係好打極有限

得啦得啦知你地叻啦好得閒去上網識哂啲On9歌啦
我係死垃圾又唔好打咁得未姐

雖然係我答你郭富城既弱
但我咁多年都未Google 郭富城既弱 會出咩
你最後搵到d咩？

緊係出郭富城既強啦

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
點呀屌你諗左去邊

我請你唔好再，亂咁相信譚德塞
佢家下唔撚戴....就算病到咳也唔撚戴
The attack is from taiwan, 亂咁噏佢唔使擔
問佢啲嘢就cut線，又駁返就狂兜圈 (就算下雨天也自己笑)

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下唔使戴…又轉返叫人即戴
又變返叫唔使戴 度下度下好似唔使戴(咁至係safety)
佢家住俄比亞(深愛住China )…患愛滋當食生菜
上半身佢唔使戴 佢下半身又唔使戴(識西分呀你)

立立亂立立亂 美國佬 cut錢點算(咁咪好囉)
原來Chinese’s有錢 齊去收片
再無法修補relationship

佢見阿月娥好得喎
少女佢唔鋤愛八婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂個病毒由武漢嚟阿
X光睇落似花花肺阿
武漢啲病例好隱蔽阿 (Cut佢經費標撚晒shit)
美國話維尼顛倒事實
法國話維尼濕鳩笨柒
意國以為會安穩度日 (一爆即刻仆撚晒街～)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

武漢班柒頭出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話去外國travelling幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
冚國鏟疫情the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

有冇可能請到KZ唱

入嚟輪籌聽歌

留名聽歌

武肺死又唔申報，就致死又唔咩數

deedee 做完假期功課未呀

好似係diulama

Ur father is nigga, ur mother is nigga

玻璃心

我諗住早小小認哂佢等你地唔洗再覆埋啲一樣既野嘛

今年fg做哂好耐了

佢加下譚德塞 又變左做譚德塞
又變翻做譚德塞 驟眼望下屌你譚德塞

強貼留名！

成句可以唔岩音痴撚線

本身家下黃色衫都唔係咁啱音

你都話on9歌知黎做咩
冇時間就熄電腦唔好上咁多連登啦

唔問點知係on9歌

我請你唔好再 on下on下相信譚德塞

搞咩呀ching 幾工整但你開個嗰新post啦

推 好想睇三次創作！

ching 有前途

求阿盛唱出黎

武漢黎㗎，哈哈哈……哈哈哈……

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

可以鬧譚德塞啊！

二伯中午入醫院…二舅父也入左院
佢阿媽也留緊院 弊啦大舅父亦留緊院
病發咳嗽嘈生曬 未去醫就焚燒曬
贈送幾百人骨灰 佢亂咁撈直頭該燴

負評果啲係咪覺得家下黃色衫成首改歌都啱晒音

笑死啦⋯⋯可唔可以有巴打唱出黎

大家都支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

有整合版未？